有冇人夜晚食完飯發現自己冇嘢好做

突然之間發覺每日放完工之後
求求其其咁食個飯返咗屋企
喺電腦度碌一陣YouTube
㩒下電話睇吓Instagram
上吓Facebook睇吓連登
見到個鐘其實都只係10點
但係已經冇嘢可以做
又唔打機又唔會睇劇又冇乜朋友
唯一可以做嘅就係攤係張床上面
有冇人覺得其實自己生活真係好苦悶有同感
朋友唔多 生活圈子窄 冇女
咁樣嘅人生都唔知為左啲乜

就係莫名咁覺得有啲孤獨

平時食完飯會休息個零鐘然後去康文署健身室

同我傾下計啦

朋友又唔會搵自己傾計

我明吖巴打

跑完步之後沖個涼即刻去瞓覺

人生真係好苦悶
個人冇咩興趣冇咩嗜好都真係得個hea字

我明 訓係度睇呢個post

最多都係鳩噏幾句
講啲無意義嘅嘢

我都已經瞓咗係床上面等到自然瞓着

有

以為你講緊我 完全一模一樣

自己住？
好想有樓主呢種生活

錢又儲唔到
根本冇可能買到樓
喺香港都唔知生活定係生存

所以要搵機打，Ps4每日打下啲故事遊戲
有一排無game玩嗰陣會有樓主嘅感覺

咁規律嘅生活就好似坐監

唔係
不過同屋企關係麻麻冇乜野好講

但係又驚玩到廢寢忘餐
驚打機打得太夜第二朝返工屌唔住瞌眼瞓又俾人鬧

我覺得係生存。反工放工反企三點一線好悶 ，悶到厭世，本身仲有輕微皮膚病要戎口，更加厭世

七點半起身
九點返工
一點放飯
六點半收工
返到屋企八點
食完個飯沖完個涼
10點瞓覺

依家11點，仲唔瞓？

成日d 野多到好似做唔曬
不過冇野應該儲到錢

有時寧願自己chur啲 多嘢做啲 仲好過唔知有咩做好 無嘢做時間真係過得好慢

樓主我同你一樣，收工後食飯後冇野做。但我會跑下步，得閒幫人補下習，上下興趣班。

皮膚病真係辛苦
尤其香港呢啲咁潮濕嘅天氣
我之前都以為自己有少少濕疹果類嘅皮膚病
之後去咗針灸同埋食咗一排中藥就冇再出啲嘢

大佬比次機會聽日放假

儲就儲到但係唔會買到樓
其實依家儲住都諗住試吓自己一個人去旅行

呢個真
有嘢做啲時間過得好快個人冇咁多時間諗嘢

假期咁點

我而家都攤緊係張床度
所以我會選擇早d訓

上下興趣班都幾好
通常係啲咩地方報？
青年中心嗰啲？

聽日去拜山
拜完山應該翻屋企
如果冇落雨可能出街跑下步做下運動

而家秋風起好涼爽好舒服

通常d 人唔知做咩黎打發時間我都建議佢做gym
對自己又好，又多樣野玩

行公園、踩單車、跑步、健身、一班人放車仔放船仔放航拍……，要玩大把野可以玩

其實都想落街做下運動
不過懶

所以想買架單車踩下

我

之前都去過一排
但係可能因為自己去玩下又冇搵專人指導
個膊頭好似拉親
有時熱身隻手打圈都覺得唔係好順

最衰幾日落雨

一班人就應該冇咁嘅機會啦
有時坐喺球場到睇吓人打波
覺得自己就嚟變成啊叔

屋企冇位擺
諗緊不如用嗰啲共享單車
但係聽講係大陸嘅就唔係好想用

類似啦，我宜家學緊既日文係由慈善組織搞既。巴打你可以揀d有 refund既課程去讀下。

而時間過得幾快同有意義。

所以依家我多數都去做運動 細個打機當娛樂 玩到好夜都冇問題 但人大左發現冇朋友一齊玩一定悶 但朋友又好少主動搵我

水費都慳埋

語言依啲真係學多冇壞
諗起最近喺Facebook見到有個日本人識講10種語言
仲開埋自己公司去推廣佢個種學習方法
呢啲真係天份

但係之後返屋企又出一身汗

半工讀，包你充實

一個人去跑步都幾好
有時望吓街景都覺得可以呼吸到空氣真係幾好
跟住就會諗起鼻塞嗰陣有幾慘

已經唔想再讀書了
已經過咗有能力專心睇文寫paper嘅年紀

所以連登幾多秒回post 大把人好似我地咁

興趣班？

玩單機應該唔會，好似達哥咁當投入故事
我一般玩到11點幾就會停，因為你返完工無咁多精神再打咁耐

真係希望有一日依家連登越來越少我哋依類人
可以真係享受生活而唔係生存

上面都有巴打講到話有一啲語言嘅course
聽日拜完山冇嘢做喺屋企search下

點都好啦，揀個自己有興趣既，時間過得有意義同可以始下人。

仲要花時間去理解個故事講乜
應該玩個零鐘就頂唔順想瞓覺

可能真係要靠活動去擴闊下個社交圈子

本身唔打開機嘅人就會咁
可能我由細打到大，見到新嘢好興奮
出嚟做嘢都係ps4填補咗我好多生活時間
如果唔係我應該都係同樓主一樣

返工已經越嚟越肥
擔心再打埋機嘅話就會返唔到轉頭
所以強迫自己點都要落街跑下步

好厭倦社交活動 對乜都失去熱情

就好似你個名咁
有時聽到嗰啲外國24小時每周工作
喺香港真係冇咁嘅可能
香港啲工時真係痴撚線

有時係社交網絡當我見到啲朋友有街去
自己冇
個人越嚟越負面
所以最近都少用左依啲app

唔特別去睇就冇比較
不過依家Facebook都好多過濾
根本就冇乜嘢資訊可以睇到

臨瞓前睇書都幾好

無憂無慮 咁先好

咁你有冇發掘下興趣呢
畫畫砌模型種下花
是但搵樣有興趣嘅嘢玩下囉

Me everyday

係
打下飛機又訓覺

有冇好中醫介紹